［借ac］求各位巴絲幫下手

小妹今日喺沙田搭60k小巴果陣留咗部手機係車....之後好似俾人執咗 依家部手機好似係MK....
部手機係Samsung s9 黑色
如果有人執咗 可唔可以俾返我....有薄酬
P.S光復香港時代革命

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

10.1 IT/文宣事#

推

ok 推

多謝你呀 師兄